豬咀頂唔頂到武漢肺炎？一張圖話你知！

P100仲勁過N95

全民豬咀！

勁！

但可以用幾耐先？

用6001/3+蓋+n95濾棉都得

當40個鐘

👍🏽可能就咁棉都得

推

6000系列面罩要用上adapter先可以再咁上N95濾棉

平時行街用又唔係戴黎鋸緊野噴油，我諗住一個月用一個

宜家上網買係唔係會俾海關收？

抗疫保命
推翻暴政

同問之前棄咗裝但見到amazon有得買

仆街，唔好炒貴啦

但係點消毒可以重用果部分？
搵100%蒸氣蒸定支那tg焗？

個instruction 邊句話防到今次冠狀病毒

我諗住頂半年

反正主要都係用黎擋口水

橫掂Fullgear醫生都岀事

你咁好笑嘅
連登會員條例邊句話我要答你呢個問題

我係請教，希望有老師答到我

呢樣真 隻病毒 根本唔知咩料

進化到 Wifi 傳染 你都唔知

P100失效會成個塞咗呼吸唔到，頂唔到半年架

我買左6052 +7093

唔會

邊度買7093？

呢度係咪有三個 filter?

原來豬嘴都未用過

我係和理非

唔知03年p100個instruction有冇一句寫住防到SARS呢

加埋眼罩就perfect池

Freerider就freerider 啦

p100, 濾到99.9% 0.3um 粒

呢set野我今日戴足全日

P100即棄 那有錢

冷氣軍師咪認囉屌你老母

基本知識黎。。。。

想問3M 3200有冇類似filter? 我得3200 包裝話只可用3000 3300系列嘅罐 但好似冇P100...

大把人未用過啦

冇貨

同問

事實上係大把Freerider

豬咀有閥好似反而冇咁好

依家現晒形

身邊大把和理非都用過 冇用過都起碼會識分
係時候自己學下點用

係和理非既話當時share文宣個陣點會無睇過

依家學緊

自己唔上前線唔戴就無理

大中小碼唔知買邊個

留名代買

6800防埋眼 得唔得

最好唔好用豬嘴防疫 除非濾棉每次用完即棄+日日消毒豬嘴

濾綿根據page 1 資料，唔係用40hour 或一個月嗎？

用火油消毒？

6800一定係完美
但係一定比人望

望咪望 羨慕我full gear抗疫咋

我都想用6800
但係唔想比人望（後生）
唯有等多人戴豬嘴先用

大家都係咁諗就冇人用 梗要有人用先
巴打我陪你用

我覺得唔好博
因為冇人知一個filter真正壽命有幾耐 病毒同細菌無色無味

同問...3311k55呢個濾罐 夠唔夠頂？

咁好貴，一日成舊水 filter

7093抹乾淨個殼

7093 同 P100都無尻曬Ki

今日戴都有d人望不過戴豬咀感覺安心

冇口罩嘅 有口罩嘅 唔該豬咀返工 用小過口罩為你屋企人著想都好 點都好

呢隻，膠殼入面舊綿係咪可以換？

岩岩係街見人戴呢隻，第一下諗咁樣會唔會好貴？！日日換舊芯

但清潔豬嘴怕唔怕抹唔乾淨

唔好偷換概念啦，唔熟豬嘴就係freeride
咁香港得唔夠十萬人做野

唔係醫療人員，用工業用N95得唔得？

放心

實不相瞞我覺得係㗎
老豆搵仔、哨兵嗰類Channel
最多都係得廿𡃁萬人subscribe

大部份人做得最多 可能就只係投咗一票
大家不得不面對呢個現實

我係咪見到你

兩塊濾綿
平時$30-40左右

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。
—————
濾罐/棉

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

600X系列罐只防氣體，不防病毒！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防

型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等！
6035(P100)>7093(P100)>2097(P100)>2091(P100)> 5n11cn(N95)>單罐(N94)

60926等等嘅6092X 系列濾罐，內置P100 濾棉，但係依種罐入面嘅棉比較少，壽命較短

防水：6035/7093
表面有盒：60926

壽命：6035/7093>2091>60926

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。
——————
清潔
如何清潔防毒面具可參考以下，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

)OH_ReusableTechBulletin_lft.pdf

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住洗手，跟住除面罩，再跟番教學清潔，都係稀釋漂白水/酒精

————————
防毒面具

建議大家買Full Face 豬嘴，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，Full Face嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502比較舒服，體力勞動嘅建議買6502QL，快拆，方便飲水

7500同6500系列最主要就係一個完全用用矽膠造，一個只係一部分係矽膠，7500
會比較舒服同耐用

酒精搓手液 vs 洗手梘液

SARS 時期CDC 對N95 同防毒面具嘅指引
（僅供參考！WARS 嘅傳染性係SARS 嘅一倍以上！）
五金舖地圖
shorturl.at/fwxIQ

似係1
2097好少地方有賣

研究過，係咪用2071 或者7093就ok

幾耐要換一次filter?

唔係頂唔到，只係你要每日清潔好麻煩，仲要未必清得乾淨
所以普通巿民用即棄口罩係最好

買唔到都要用嫁

咁幾時有行動？

返入屋前一定要除咗佢
再揾個密實袋包住
如果唔係仲衰過唔帶

3000 定 6000 series 舒服d?

冇都冇計

係，用到呼吸困難點都要換

有 ql 同無 ql 有咩分別？

係囉

今日得我同另一巴打番工，所以好free 咁傾猪咀防疫，其實初十之後疫情先真正爆發。到時如果頭2個星期係咁有人中招瓜柴，即係呢個肯定超強空氣傳播，到時只能帶豬咀。你地就話停課，我仲要返工呀diu，公司D藍屍汚糟到死，帶住豬咀同眼罩返工點睇？

睇#83

我得單罐式
唔知work唔work

一對大概$35
P100對病毒濃縮場所嘅話睇過研究一日一對
局勢再緊張啲就full face上陣
仲有40個3M 1087

留名睇有人話我唔識洗，我日日洗你又知？
一句話唔識洗咁不如講你個清洗方法出嚟分享下

無豬嘴有咩做呀

大碼豬咀 其實係幾大

你塊面好大?

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

因為我買咗大碼 我怕會太大

蒸蒸口罩就足夠了

記住100%水溫

已經搶緊

3200 加3311K 55 同3744綿得唔得？

用一邊可以分兩次用

屌一直都話過濾唔係問題
洗先係

請問唔加濾罐 裝唔裝到上去？

眼罩 face shield都唔帶 真勇武

可以邊度買filter

教我

要加一塊轉接，香港好少見
冇就要濾罐

咁如果2071濾棉係咪可以直接裝落去？

可以直加P100，應該2071都得

有冇人開團買

計落好似仲平過買口罩

再咁落去 泰國又冇

買定防身好啲

感謝感謝
等我買定個旁身

呢啲無得開團 會清唔到關

而加口罩價格貴到買豬嘴仲抵

3200 + 3700 + 3744
可以頂到幾耐換一次塊綿？

full gear都出事有機會係個醫生除得唔夠小心

3200加3744得唔得

棄你老母裝咩你打機跌左咩無人想知呀

唔會,除非你本身就係帶原者

3200咀/HF-52咀 + 3700轉接/1700轉接 + M巾形棉
3200咀/HF-52咀 + 本身有棉既圓形濾罐
6系7系咀 + 603轉接 + 梯形棉 + 501蓋
6系7系咀 + 圓形P95/P100棉
6系7系咀 + 濾罐 + 502蓋 + 圓形P95/P100棉
6系7系咀 + 本身有棉既濾罐

嚴重時睇來都要攞返出來用

6系7系咀+7093 得唔得

Thx,上面文章解釋咗，thx

咪鳩啦，淨係講清洗，每日都要重復洗晒所有豬嘴組件，包括埋罐，濾綿，濾綿蓋，呢度都搞你一粒鐘，洗唔晒所有地方即刻廢左武功

我講錯咗一個位
3700轉接同1700轉接
用嘅棉，形狀有少少分別
下面更正

3200咀/HF-52咀 + 3700轉接 + 3700用嘅棉
3200咀/HF-52咀 + 1700轉接 + 1700用嘅棉
3200咀/HF-52咀 + 本身有棉既圓形濾罐
6系7系咀 + 603轉接 + 梯形棉 + 501蓋
6系7系咀 + 圓形P95/P100棉
6系7系咀 + 濾罐 + 502蓋 + 圓形P95/P100棉
6系7系咀 + 本身有棉既濾罐

可以，入面P100

其實有種無罐功能但有罐形狀的配件(603),平和輕身,而且不會藏細菌病毒
5N11本身的好處也是平,這樣下來就算每日即棄,都不見得比現在炒價口罩貴

今日已經要…無晒口罩

40hr
and not guarantee block all viruses

似弱智多過freerider

依個好似唔係用防菌做標準
同埋你防菌用嘅話唔可以淨係睇p100
仲要考慮埋豬嘴本體

我都想知

3m-501 有無 adapter 駁去mask 本體

和理非都會買裝比手足啦 屌你老母死番出去啦

手術口罩暫時夠
不過都係拎定豬嘴出黎穩陣
點知之後買唔買到口罩

個濾棉表面有病毒，你點清潔？
定一日一對？

病毒唔係細菌，唔起宿主體內唔會複製，會自己死亡

屌咁買一個咪仲好過一盒盒咁買

但個濾棉要每次換？好似口罩咁

6092x 好似係唔除計可以用幾多小時，但一除就要成對罐換？

600x + 濾棉 就每次除就要換個棉，罐就可以用爆個時間

之前好似一路都係咁，tg係咁，肺炎就唔知

但係岀完街唔通直接帶曬啲菌返屋企咩

其實我都成日諗依排著岀街啲大䄛可以點清潔
無理由日日洗一件嫁

係唔係將501+603+5N11合埋一齊?

窮撚買3200算

少量應該唔會，我買咗3次，4個半面罩2個全面罩，大約10對2091同6對7093。但依家Amazon都無咁快出貨

香港仲有邊到有p100買？

我想知51nn綿普通五金有冇得買

5n11 sorry

我噴啲綠水抹下，羽絨得一件

掛岀去曬下

7093 你地諗住幾耐換一次

N95棉 如果全日戴就要日日換
7093日日消毒 我會3-4星期一個

消毒個外殼？

係
用酒精消毒
要消埋個豬咀

酒精係咪用70%酒精？

之前有講過75%

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

藥房買火酒抹得唔得？

火酒都有寫幾多%酒精
75%就最好啦 70都應該ok

經過科學家研究證實，75%的酒精，可以兼具蛋白質凝固作用及穿透效果，達到徹底的殺菌功能。民眾在家自行稀釋時，只要濃度介於70-78％的酒精都可以達到殺菌99％的效果，並非一定要稀釋到很準才有殺菌作用。

75%酒精適用於消毒完整沒有傷口的皮膚，例如在醫院診所打針前，護士小姐總是會先用棉球沾取75%酒精擦拭施打部位。然而，對於有傷口的皮膚，請不要拿75%酒精消毒，一方面75%酒精會造成強烈的刺痛感外，二來也會影響傷口的癒合，建議使用優碘消毒即可。

95%的藥用酒精，通常用來中藥炮製，或製作洗碗精、清潔劑使用，另外也可以按比例稀釋成75%酒精殺菌消毒使用。

mean能到

全城帶口罩，不做中國人。

走出黎柒

世界上應該無一隻口罩/防毒面罩既instruction 講明防到今次冠狀病毒，因為佢哋出現既時候根本未有呢隻病毒

我既意思係對應外科口罩既 bfe vfe pfe 標準，佢係屬於咩標準，定係過濾功能一定比外科口罩強？

今日先見人6800 搭西鐵
完全冇人奇怪望佢

係香港實在太普遍 見得太多

眼罩都未敢戴仲講豬咀

熨斗蒸氣

咁6001係咪配p100就ok？定係冇用？

無酒精賣.漂白水係咪1:99
仲有30個罩 兩套60926.

你唔係以為你個on9 口罩會勁得過豬嘴咁好笑下話

你要既03年6800

其實 3744 擋唔擋到

仲有7093

一早睇透咗
謝謝層主說出來
依家直接坐等肺炎生化武器攬炒

都話病毒唔同菌

口罩唔係包生仔

帶左都有機會中啦